{
  "My Pets": "我的寵物 | {{totalPets}}",
  "My Pet": "我的寵物",
  "Meet your furry friend, a loyal companion who loves to play and cuddle": "認識你的毛茸茸朋友，一個忠誠的伴侶，喜歡玩耍和擁抱",
  "Pet Shop Total": "寵物商店總數 | {{totalPets}}",
  "Pet Shop": "寵物商店",
  "Settings": "設定",
  "About": "關於",
  "Setting Preferences": "設定偏好",
  "Apply": "應用",
  "Cancel": "取消",
  "Language": "語言",
  "Seem like the content of this page doesn't exist or has not been updated": "此頁面的內容似乎不存在或尚未更新",
  "Choose what u desire, do what u love": "選擇你想要的，做你所愛的",
  "Auto start-up": "自動啟動",
  "Automatically open WindowPet every time u start the computer": "每次啟動電腦時自動開啟 WindowPet",
  "Make the pet float above taskbar (For Window User)": "讓寵物懸浮在工作列上方（適用於 Windows 使用者）",
  "Pet above taskbar": "寵物在工作列上方",
  "Pet interactions": "寵物互動",
  "If allow pet interaction turn on, user will be able to drag and move the pet around their window": "如果允許寵物互動，使用者可以拖動並移動寵物在窗口周圍",
  "Acquire": "獲取",
  "Remove": "移除",
  "pet name has been added to your realm": "{{name}} 已被添加到你的領域",
  "pet name has been removed": "{{name}} 已被從你的領域移除",
  "Pet Added": "寵物已添加",
  "Pet Removed": "寵物已移除",
  "Open": "開啟",
  "The location path of where the app store your config such as settings, pets, etc": "應用程式儲存配置（如設定、寵物等）的路徑",
  "App Config Path": "應用程式配置路徑",
  "Browse wide selection of adorable pets, find your perfect companion today!": "瀏覽豐富的可愛寵物，今天就找到你的完美伴侶！",
  "Nya~ Oh, dear friend! In this whimsical realm of mine, where magic and wonder intertwine, alas, there are no delightful pets to be found. But fret not! Fear not! For you hold the power to change this tale. Simply venture into the enchanting settings and add a touch of furry companionship to make our world even more adorable and divine! Onegai~": "喵~ 親愛的朋友！在我的奇幻領域裡，魔法與奇蹟交織，可惜沒有可愛的寵物。但別擔心！別害怕！因為你有能力改變這個故事。只需進入迷人的設定，添加一點毛茸茸的陪伴，讓我們的世界更加可愛和神聖！拜託~",
  "Version": "版本 {{version}}",
  "(release note)": "(發行說明)",
  "You have the latest version": "你擁有最新版本 {{lastCheck}}",
  "There is a new version available": "有新版本可用 {{lastCheck}}",
  "Check for updates": "檢查更新",
  "Developed by:": "開發由：",
  "Source code:": "源代碼：",
  "Know more about WindowPet": "了解更多關於 WindowPet",
  "Buy me a coffee:": "請我喝杯咖啡：",
  "Checking for updates": "正在檢查更新",
  "Update available": "更新可用",
  "WindowPet v available, do you want to install the update?": "WindowPet v{{version}} 可用，你想安裝更新嗎？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Override pet scale": "覆蓋寵物縮放",
  "Allow the program to adjust all pet sizes by a fixed amount determined by your preferences, ignoring any individual pet scales": "允許程式根據你的偏好調整所有寵物的固定大小，忽略任何單獨的寵物縮放",
  "Report a bug:": "報告錯誤：",
  "Community: ": "社群：",
  "Add Custom Pet": "添加自訂寵物",
  "State name": "狀態名稱",
  "Start": "開始",
  "End": "結束",
  "Enter number": "輸入數字",
  "Pet information": "寵物資訊",
  "Pet name": "寵物名稱",
  "Frame size": "框架大小",
  "Spritesheet path": "精靈圖路徑",
  "Browse file": "瀏覽檔案",
  "Pet cannot be added, try to verify your pet information again such as image path, frame size, all state name, start and end frame": "無法添加寵物，請再次驗證寵物資訊，如圖片路徑、框架大小、所有狀態名稱、開始和結束框架",
  "Error: Pet cannot be added": "錯誤：無法添加寵物",
  "pet name has been removed from your realm": "{{name}} 已被從你的領域移除",
  "Custom Pet Added": "自訂寵物已添加",
  "pet name has been added to your custom pet list, restart WindowPet and check pet shop to spawn your custom pet": "{{name}} 已被添加到你的自訂寵物列表，重啟 WindowPet 並檢查寵物商店以生成你的自訂寵物",
  "Error Adding Custom Pet": "添加自訂寵物出錯",
  "Pet states": "寵物狀態",
  "Add more state": "添加更多狀態",
  "Remove state": "移除狀態",
  "Add your custom pet to your computer and watch them bring kawaii cuteness to your digital world!": "將你的自訂寵物添加到你的電腦，觀看它們為你的數位世界帶來可愛的萌感！",
  "Pet name is required": "寵物名稱為必填項",
  "Spritesheet path is required": "精靈圖路徑為必填項",
  "Frame size is required": "框架大小為必填項",
  "Pet state name is required": "寵物狀態名稱為必填項",
  "Pet state start is required": "寵物狀態開始為必填項",
  "Pet state end is required": "寵物狀態結束為必填項",
  "Pet start must be greater than 0": "寵物開始框架必須大於 0",
  "Pet end must be greater than 0": "寵物結束框架必須大於 0",
  "Pet start must be less than end": "寵物開始框架必須小於結束框架",
  "Pet end must be greater than start": "寵物結束框架必須大於開始框架",
  "Spritesheet path provided does not exist": "提供的精靈圖路徑不存在",
  "Allow pet climb": "允許寵物攀爬",
  "If allow pet climb turn on, pet will be able to climb on the left, right, and top of the window": "如果允許寵物攀爬，寵物將能在窗口的左邊、右邊和頂部攀爬",
  "Search for pets": "搜索寵物",
  "Search for my pets": "搜索我的寵物"
}